上左岸嘅社會賢能終於發聲

35 名前政府官員及社會人士以個人名義聯署，促請政府以實際行動化解當前社會日深的矛盾，不把前線警務人員推向政見對立的前緣，並要就事件成立法定獨立調查委員會。

又呼籲警方管理層在制定應變指揮策略時，以社會利益為依歸。聯署人包括經濟學者林本利、社聯前行政總裁方敏生，中大前任校長沈祖堯、商人王維基、香港大學醫學院微生物學講座教授袁國勇、運輸及房屋局前副局長邱誠武、前財政司司長政治助理羅永聰、袁天佑牧師等…

立場link

王維基